有經驗巴絲 請問貓公絕育之後頭套戴幾多日？

醫生話要戴14日 但追下post 有啲巴絲話幾日就唔洗戴都無問題

見佢戴頭罩好辛苦 都想早啲幫佢除罩

另外絕完育係咪會幾日唔柯屎

傷口結哂焦等多幾日 冇計
柯屎唔影響
呢排要多啲陪佢

你用硬膠罩定軟身個種罩？
你買軟身棉花個種
笠三四日穩陣啲

正仆街，閹貓

軟軟地既膠罩黎

身體健康

你幾時絕育？

星期二

醫生叫你幾多日就幾多日啦
一陣佢lam爆左傷口又要入廠
呢個風險你承唔承擔得起
唔係人地隻貓3/4日ok你就要跟嫁

如果唔影響飲食咪帶耐d
照道理傷口埋口就得
不過驚會痕去咬傷口

等兩個星期啦 我隻小貓公試過嗰兩星期入面佢屙完屎成個頭罩剷咗啲屎 要係咁幫佢抹返乾淨 有時瞓醒見佢踢咗個頭罩出黎 不過無計 係煩啲但係為你貓咪好

三日左右
你Check住佢傷口埋口埋成點

正常貓公絕育後會快啲復原，我隻貓都係戴四五日到，因為佢太抗拒戴頭套但就要成日檢查下佢傷口好返成點

跟醫生建議
如果無講就打去問
再唔係就戴到覆診 （佢應該有約你返去睇傷口）
一般幾日至一兩星期都有
睇傷口大小

主人要戴

巴打做咩咁睇唔開

搵呢種軟身嘅

我隻貓啱啱絕完育
唔肯帶頭罩
整過衫比佢又甩埋

頭罩一痴就得啦

唔得
佢用雙手撥出黎
佢勁唔鐘意有嘢cool住條頸
之前一帶頸帶就發晒癲周圍跑同撞
好似打醉拳咁
而家改左件衫仔比佢用住先

唔好快除
佢會lum
我個隻係咁

要睇佢情況 同埋有冇奶到嗰個位

我兩隻貓公係愛協同診所絕育都話唔洗戴
不過你要睇下佢奶唔奶 唔奶可以唔戴